如若全世界一天一點變壞

還記得有多久未好好哭過嗎?
還記得有多久未真心歡笑嗎?
為去變一個大人
凡事也裝得很化
人海裡 比賽攀爬

好想做返細路

好大壓力呀

好想返中學果陣時 日日同啲同學嘻嘻哈哈過日子